---
type: pro
title: Développeur chez Aberia
period: du 2021-02-01 au 2021-08-01
job: Développeur Web
location: Aberia Telecommunication
link: https://aberia.fr/
imgsrc: https://www.aberia.fr/wp-content/uploads/2020/01/logo-aberia-2020-1.png
imgalt: Logo d'Aberia
---

# Développeur chez Aberia

## Responsabilité

Développeur d'applications web.

## Statut

Stagiaire.

## Détail des missions

- Déploiement de WordPress *on-premise*
- Création de plugins WordPress permettant un affichage en temps réel
- Automatisation de l'infrastructure via Docker
